不得年輕人支持的政府必將滅亡

一向所有政治運動都係以年輕人為核心,所以小弟覺得短期而言打廢佬牌(正係打經濟民生就足夠)的確成效顯著,但係長遠想爭取真普選,或者更進一步,年輕人先係我地最需要拉攏/鞏固嘅對象,不論佢地係新移民,政治冷感,更甚大陸嘅年輕一代。

歡迎討論